【影緊乜呀你？】影女模咁樣大特寫 攝影師被批：太猖狂！

巴西一個電視清談節目的攝影師涉嫌「公器私用」，拍攝一位女模特兒時，竟一味將鏡頭「聚焦」其臀部，被指猖狂。

女模特兒步回後台時，該位攝影師有意無意間特寫她的臀部，對他個人的「喜好」毫無掩飾，但觀眾看起來頗感突兀。

這段「明目張膽」的片段上載到互聯網後一日，已錄得逾12萬點擊，而上載者在片段說明寫道：「無恥！攝影師見心頭好即表現無遺。」

著成咁唔畀影